美國：擅闖軍事設施，核電廠，保安人員獲授權可使用致命武器

Top secret research facilities
Use of deadly force authorized
呢句真係好嚇人

怪唔得外星人與美國政府合作等陰謀論流言四起